Film Bilgi Sistemi

G131210029-Can ADALI
G161210102-Ahmet Berk Bahadır


Projede filmler hakkında bilgiler kullanıcıların yorum yapabileceği bir platform ,  adminin film ekleyip çıkarabileceği 
bir panel üyelik alma sistemi yorumlar için  ve de Türkçe/İngilizce dil desteği olacaktır şu an prototip hali bu olan proje isteğe bağlı daha da geliştirilebilir.
